(m男廁奴）好想食女同事既屎應該點開口？

應該點開口先唔會咁變態？

Sorry點轉番

聽講靚女柯既屎係香既，想試吓

飲食台

點開口個女同事先唔會覺得我變態？

點開口都會覺得你係變態
要靜靜雞偷

可以點偷屎

偷入女廁痴個壞字係沖廁掣

咁好似唔夠新鮮

入女廁拆咗個馬桶
再自己扮

真係好想食，點算，如果你地係果個女同事知道有個男同事想食佢d屎會有咩感覺？

Show Blocked User - 龜頭王

咁你有冇食過屎先？

痴撚線
呢個post畀樓主由3/31 推到今日
睇得出樓主想食女同事屎既決心

我想成為你直腸之後既消化器官

樓主有冇興趣買我啲屎？
小妹都正好缺錢 大家各取所需

是否很驚訝 講不出說話

食撚完第日返工都唔知點面對
講咩話題好
唔通傾下覺得佢啲屎味道點點改善先可以屙得好食啲咩

諗起都

上次同緊個女同事嘈交
跟住就大佢夠膽你就當我係口係廁所
點知佢真係係我個口柯屎柯尿

多謝支持

臭唔臭 有冇吞哂啲屎